落新城市地下搭車 廢老暈倒扶手梯斃命

【10：54更新】新增動新聞
沙田新城市廣場發生奪命意外，早上7時18分，一名老婦在商場乘扶手梯，由1樓落沙田正街巴士站。現場消息稱，老婦由梯級滾下，跌在地上。在場其他市民連忙報警，惟傷者送院搶救後不治，警方事後封鎖肇事扶手梯調查。

警方稱，死者姓陳69歲，調查得悉她在扶手梯上暈倒，跌坐梯級，身體沒有其他表面傷痕，送院後不治，事件無可疑，死因有待剖屍確定。肇事扶手梯為3號梯，一組兩條上、下行線，超過10米，梯面狹窄，只容一人站立。